\subsection{Anwendungsfall 2 - Server konfigurieren}
\label{sec:wlkAF2}
Um die Einstellungen der Komponente Server zu ändern, klickt der Benutzer auf
den entsprechenden Registerreiter. Dort kann er die folgenden Einstellungen
ändern \imageReferenceVgl{img:wlkConfigurationServer}. 

\begin{center}
	\begin{figure}[h]
			\includegraphics[scale=0.4]{graphics/walkthrough/serverKonfigurieren.png}
		\caption{Konfigurationsfenster für den Server}
		\label{img:wlkConfigurationServer}
	\end{figure}
\end{center}

\begin{itemize}  
  \item Das Arbeitsverzeichnis des Servers: Dort legt der Server alle Dateien
  ab, die er für seine Arbeit benötigt. Standardmäßig trägt dieses Verzeichnis
  den Namen \file{work}. Aus technischen Gründen ist eine Auswahl eines
  Verzeichnisses \NOT möglich, sondern der Pfad muss von Hand eingegeben
  werden.
  \item Die beiden Ontologien, mit denen der Server arbeitet:
  	\begin{itemize}
  	  \item \BASEONT: Enthält das Vokabular für die Erstellung der \INFPAKp.
  	  \item \RULEONT: Die Ontologie, welche die Regeln für die Serialisierung
  	  enthält.
  	\end{itemize}
\end{itemize}

Wenn der Benutzer eine neue Ontologie auswählt, wird diese auf den
Server hochgeladen. Die Einstellungen sind nach dem Speichern in der Datei
\javaProperty{config.properties} im Hauptverzeichnis des Servers eingetragen. Wurden
Ontologie-Dateien hochgeladen, befinden sich diese im Verzeichnis
\file{work/config/} des Servers. 